#Projet Tutoré du S3
#Par Les Stagiaires
#Bridoux, Franqueville, Lenoir et Novick 

#L'application est une application console, elle affiche des infos utiles au debug et informe sur le déroulement du programme.
